係咪講幾句粗口就會教壞你個仔

又唔見我鬧幾鬧就可以改善社會問題

好不健康

招撚積積

睇你幾時玩完

你唔撚識創作 你就唔好撚咁惡

個社會咁多問題又唔輪到我地去控制
頂你個肺屌撚極你都重係

我洗撚睇你面色